兩套戲都係賣政治正確，你地覺得黑豹定wonder woman好睇啲？

唔講咁多，投票見高下

黑豹
wonder woman

推

我投咗黑豹一票，因為黑豹嘅特效同反派理念做得比較好，你地點睇

你的選擇如何,你的性向也必如何

ww個結局點會有人睇得落

gal gadot雖然靚女，但演技真心麻麻，佢嘅演出似係拍緊洗頭水廣告多啲

推 有無wonder woman支持者講吓支持嘅原因

應該大部份係因為gal gadot靚

黑豹劇情好似老土啲，好易估到
WW比較有新意

Wakanda Forever

投左ww
好鐘意佢slow motion既拍攝手法
恰到好處

投左ww
除左打final boss戰垃圾左啲之外 其他都ok
黑豹劇情比較普通 打鬥都冇CW嗰陣好睇

負皮係比gal gadot

黑豹主角個人物描好弱，
對比隊長同Ironman ，佢地都有自己既價值觀延遲，哪怕是忠是奸
但黑豹個人物寫得太完美，太劉德華，冇咩掙扎位。
反而過反派仲搶鏡

Wonder Woman 睇過但忘記咗劇情
兩個都唔投

堅持
自膠

ww no mans‘ land嗰段太出色好好睇
結局除左個boss太似magneto唔似ares之外都唔錯

黑豹啲打鬥好中規中矩 特別韓國地下酒吧嗰段
不過成套戲killmonger比起t challa更似主角

其實兩套個劇情都唔係話太大特出

killmonger真係寫得好好 睇完好鐘意呢個角色
mbj自己都好鐘意 上映期間佢成日喺ig分享fan art

我投黑豹
黑豹有華生
奇異博士有福爾摩斯

WW 排骨身形，唔似戰士出身..

你唔好咁大聲呀，有人會話佢當過兵，你批評到佢一文不值架

到底乜撚嘢係政治正確

串DC狗真係要睇天份…